如果孤獨的美食家去澳牛會點拍？

嗌咩呀？

嗯…

(開始獨白）

屌你老母唔食唔好霸住個位！

(本集完)

😡：食就叫 唔食就唔好撚咁多廢話